中大有冇soc products 賣？

中大XX 個啲tee/MacBook case

買左件成大隻佬T 日能日都濕- -

中大呀屌你老母